有冇人好驚中HIV

做左咩黎

CALL G

無帶套?

奶閪點帶

你唔去奶下公廁個尿兜？

女廁邊有尿兜
你個死gay佬鐘意奶男人尿

巴打呢個post 都見到你

樓主驚咪食定藥囉

都話咗你架啦

咪咁啦

有

文員仔二世

屌你都冇機會中架啦，驚乜春

驚阿驚阿
不過出得黎行 預左要還
戴套之外 固定兩個月會去檢查一次

邊有咁易